想問現時疫症完左？定係有得醫

一街都係人 紅日放假好開心？
我因為要番工被逼一定要出門口
但仲有咁多人仲會出街玩 落街食飯係咩玩法
我番工想食個飯都無位 係無一間有位
真係唔明班人諗咩

carpe diem

死之前玩盡

我番工想食個飯都無位

Logic: 你想堂食就得, 其他人想堂食就唔得

返工就一定要堂食咩唔通

我番工地方無位比我食飯
重點係佢地住附近嘅人 點解唔選擇買走 要堂食？